留意到手足們掛住王心0艷照已經冇人跟進dq5了

共匪滅聲初步成功🤘

熱狗咁快諗住補選

？

滅聲成功